唐山5.1级地震。 中國天災停唔到

因果報應

未夠呀屌

5.1 級好小事啦, 有8級先報啦.

個地點好重要 依家去三峽到震一震可大可少

虫國咁大，實有地方有天災架啦

拉

沒事兒，沒事兒

沒屍兒啦，支那人大把人命可以死

仲添煩添亂

哎 唐山有個大兄 俠骨丹心最重友情

山東呀大佬

fake news
冇地震冇水災
而且得5 .1級甘少

信政府，唔怕

怕甚麼，中國有5000年歷史

我講緊如果

三峽穩如泰山,唔怕

屌你老母on99冚家剷支那港父狗用撚柒夠殘體字未啊仆街？

餘震姐

級字打殘體死臭閪

直接copy 冇轉返

屌，小小事我国一定搞得掂

強國一定無事

中史老師以前教過
考某幾個朝代滅亡既話
乜7天災人禍寫哂落去就得

一定冇事